你哋通常幾耐買一部新相機？

如題

5-7年

隔代買機
例：XT2 > XT4

中間用左幾耐

哪有錢

有錢個陣

隔代

唔壞都唔換

3年玩eosm10>6d2>d850>xt100>xh1>a7r4>z50+xv100

得閒想買就買，無用話幾耐

鍾意咪買

巴打好有錢

玩二手有限錢

咩係相機

因為兩部機係手，計番會平均3年

遇到樽蓋果陣

換相機會上癮，明明夠曬用，但有新野出就會想試，

十五年左右

唔記得幾多年了...
手上仲用緊A7 第一代

十三年都未買過

想買就買，新款就唔追了，有時買下舊機仲過癮，放出去唔會跌錢，分分鐘有賺

唔上網睇d 毒post會隔好耐
屎忽痕入d乜乜大樓post會好快

等緊a7c ii

靚抽

以前部5D2打左15萬快門仲未壞